<resources>
    <string name="app_name">Baloot_Mirzazade</string>
    <string name="nav_news">News</string>
    <string name="nav_bookmarks">Bookmarks</string>
    <string name="mark">Mark</string>
    <string name="unmark">UnMark</string>
    <string name="nav_profile">My Profile</string>
    <string name="new_sort_by">Sort by</string>
    <string name="nav_details_fragment">Details news</string>
    <string name="about_me">تخصص : برنامه نویس موبایل و اندروید - طراحی و پیاده سازی ربات های صنعتی
رشته دانشگاهی : کارشناسی رباتیک
شروع فعالیت : سال 1392

زبان های برنامه نویسی کار شده :
سابقه ۸ ساله (از سال 1392) کار تخصصی برنامه نویسی اندروید با زبان های Kotlin و  Java
زبان های سطح متوسط : php , node.js , javascript, html , css , Swift
مسلط به زبان های صنعتی Arduino, PLC

تجربه های برنامه نویسی :
کار بار دیتابیس های سرور SQL Server , MonogoDB , PostgresSQL
کار با دیتابیس های تخصصی اندروید RoomDB , sqlite
کار با انواع کتابخانه های ارتباطی از جمله REST, SOAP , Socket , Socket.io
کار با انواع کتابخانه های گوگل از جمله کتابخانه های فایربیس
کار تخصصی با انواع نقشه های ,GoogleMap MapBox، OpenStreetMap
کار با تمامی سنسور ها ، امکانات و دسترسی های موجود در اندروید
ایجاد ارتباط بین اندروید و انواع سخت افزار ها
مسلط به ساخت و ویرایش انواع library های حرفه ای با زبان های جاوا و کاتلین برای اندروید
سابقه کار با معماری های MVVM, MVP,MVC
مسلط به کار در گیت هاب و گیت لب
کار با محیط وردپرس و جوملا
کار با محیط های ویندوز سرور و CPanel
تحلیل و ایجاد دیتابیس
سابقه کار تیمی
تجربه انتشار برنامه در گوگل پلی و بازار


طراحی‌ :
Adobe Photoshop, Adobe Illustrator, Adobe XD
(طراحی UX و UI نرم افزارهای موبایل و وب - روتوش و ادیت انواع تصاویر – ساخت، تغییر و تبدیل آیکون ها ، ساخت انواع تبلیغات بنری، اینستاگرامی و ... .)

طراحی سه بعدی:
 SolidWorks, Catia
(طراحی - انیمیشن سازی - دو بعدی و سه بعدی سازی انواع قطعه های مکانیکی )

ویرایش و ساخت انیمیشن
Adobe Aftereffect , Adobe Premiere ( انیمیشن سازی  و ادیت ویدیو به صورت مبتدی)

همچنین مسلط به نرم افزار های :‌
Android Studio
 Intellij idea
 Trello
Word
 Excel
 PowerPoint
و ...


پروژه های برنامه نویسی انجام شده :
•	انجام بیش از ۲۰ پروژه با زبان جاوا (شگفتی های قرآن، مخفی بین، فیلمبرداری یواشکی، تجارت طلایی، سرویس مدارس (راننده)، سرویس مدارس(والدین)، سرویس مدارس(مدیر)، Pay-118 خرید بلیط، pay118 راهبند، سما ( مدیران)، سما(عمومی)، مهرانه، LHBS (دستیار سلامتی)،  همه چی کده، انبار داری، حسابداری، رادکان، تجربه خونه، گرین لیست، پازل و.... )
•	انجام بیشتر از ۱۰ پروژه با زبان کاتلین (شافل، جنگلداری ملی، پریسما، مالی اداری ستاک، خدمات پس از فروش ستاک، آیریک، چشم، کاغذ اداری رابکس و...)
•	انجام پروژه های "آیریک"، "اصفهان من" و چند پنل مدیریتی به زبان PHP
•	اجرای بک اند چند پنل مدیریتی به زبان Node.js
•	ساخت برنامه ی امواج ( نرم افزار پیام رسان) به زبان swift
•	شرکت در چند نمایشگاه ملی و پذیرش نرم افزار برنامه نویسی شده من جهت شرکت در رویداد Gitex 2019 امارات متحده عربی

رباتیک :
•	ربات مسیر یاب
•	ربات بذر پلت کن
•	طراحی و ساخت ربات پیوند نشا ورژن ابتدایی ( نمونه خارجی)
•	طراحی و ساخت ربات پیوند نشا ورژن نهایی ( طرح ابداعی)

زبان ها خارجه
سطح متوسط زبان انگلیسی و دارای مدرک A2 در زبان آلمانی

برنامه نویس در شرکت های :‌
شرکت نواندیش سال ۱۳۹۵ تا ۱۳۹۷
شرکت رابکس سال ۱۳۹۸ تا ۱۳۹۹
همکاری با شافل از سال ۱۳۹۸ تا ۱۴۰۰
</string>
</resources>